[理性討論] GUNDAM VERSUS 嘅畫質

有冇人同我一樣覺得今次 GUNDAM VERSUS 嘅畫質好怪雞？啲機體偏向BREAKER 嗰種素組再拋埋光嘅feel
好

咁多集都係zdx 最靚 講完

老實講無extreme gundam堅唔想玩，機又唔多,遲啲又要迫9你買DLC先齊機，落街打MBon算數

breaker 3 都靚過佢

breaker靚d 起碼個陣玩有種震憾 有立體感
而家兩頭唔到岸 成個畫面好似落左filter咁同一個色tone

望落硬係膠膠地 可能偏好動畫果種

捱兩年等隻新囉，唯有
玩摜左舊果啲，今次果啲畫面唔好接受到

呢集真係無左實在同振撼感

d反光位過份左

試左十分鐘，我以為自己玩緊ps2
不過ps2 ZDX仲靚過佢，而且仲好玩過佢

ZDX D模最撚有心機
SEED D似模型

GVG直頭係素組模型

Mbon畫質最靚

其實點解你地咁快有得玩 ? beta test ?

btw, 我點都會買來玩. ps4, 咁那耐都冇gundam 作品玩.
反而我覺得gundam breaker 唔岩玩

逢星期四、六 夜晚8至9有得試玩

thx bro.

玩咁耐…都厭

機體飽和

屌你老未一個星期先得兩粒鐘，都唔知係我地玩隻game定定game玩鳩我地

+1

係古撚靈精快

依家係求鳩其搵野出

高質野重有唔少，但死都唔出

咁少機 玩番ps3好過

巴打係指正式版機少?

個DEMO 唔係得4.5GB ?

之前 人中6 DEMO 同 正式版 畫面都差好遠...